大家明唔明乜野叫快閃？

由8月5話快閃狗屋，講到今日，邊撚次係真快閃？
次次都變對峙，等俾狗圍，大家明唔明班狗上盾上Gear個一刻已經叫撚左狗架啦。

我地引左班狗出黎，我地即刻識散，佢地仲要係條馬路守多三四個鐘先可以入返狗屋，而且仲要除裝，寫report，咁撚樣先叫撚狗啊，精神折磨啊。

一變對峙，一有人被捕，佢地就帶入狗屋出氣，撚狗係要等佢地谷撚住道氣發洩唔到啊。

大家係咪仲想有手足被打斷骨，被性侵啊。
前線，我好多謝你地咁勇敢，三個月過去，仲為香港而戰。

但依家要開始理性啲，諗多啲策略啦，我地最輸蝕係唔似班狗咁有組織，有領袖，每次都進步緊，可以捉到更多人。

但無組織，無領袖同時都係我地最撚屈機嘅野啊，只要做到「真Be Water」，唔衝動，狗一上裝出狗屋即散，咁先係撚狗最高境界。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

冇人會聽 得罪講句 真係戇鳩

一出防暴就散，等班狗入返狗屋，再出黎撚，不斷Loop，一日內可以徹底精神折磨一間狗屋啲狗。

有記者跟唔可能快閃
跟撚到你死為止
你又唔打得

佢地真係over 哂 班記者咁樣拍住比人篤灰 其實好on9

好多都係紅媒影架

而家搞到唔比人拉返十幾個都唔走咁

真係無撚計 係時候分工搵平民引開

明唔明班狗一出黎就散啊，俾記者跟無所謂，要啲狗未佈好防就散，等平靜再返出黎撚，825係一個完全示範。

做暗事好過

太子咁多鏡頭其實快閃果到真係唔好
為點擊追左幾十分鐘
去到wts要四散賣甩記者都好危險

口水已乾 難得仲有有心人肯出POST

真係要快閃啦

推

推 9月8集會

推 9月7撳錢 和你塞

推 推到俾勇武睇到

講左咁耐真係冇咩快閃過 戀戰冇用架

推 下次快閃班狗一上gear就散

戀戰係最大弱點，次次高估以為跑贏但對方玩包抄就攪掂！

推呀屌,次次等人排好陣準備捉人都仲未走

啱呀，今次真係齊上齊落
前線不如諗下有咩目標先行動啦，衝都要衝得有意義先得㗎
如果係拆鐵的話我衝落黎幫拆添
但是好次今次咁仲要搞到滅團⋯⋯
真係好可惜

講左成兩個月都無人聽

戀戰係冇用咖，要真be water

佢地寫Report果d撚屌程序野未必有繼續做，不過快閃戰法繼續支持

而家呢個情況
跟本轉唔到場
要玩就一個地方算啦

香港停左鐵之後 根本唔應該轉場 轉唔撚到架

大家查下政府交通規劃就明 講到明係鐵路為主 巴士為輔

講個笑話

直播full gear快閃
(追加被捕過程)

快閃就咪着黑衫
NO GEAR
純街坊市民look

晚晚都係咁樣, 自己人都麻木曬

push

前線要知道，唔係靠快閃一兩次場運動就會贏，
要消磨班狗士氣，唔係諗每次出黎要打狗，依家唔再需要引班狗做啲咩柒野，831之後已經太撚誇張，

你地唔好再俾人拉啊屌，真係好撚心痛，你地俾人拉曬，場運動就真係即刻輸。

推！

唉算9數啦，再比人捉多幾十件交下學費先啦

agger

831已經夠哂柒，咁搞法只會分薄左個focus

好sad
但我覺得應該做完
例如 雞蛋ed
即刻離開
講緊 1分鐘內搞掂
然後就走
先叫快閃

撚狗係要手腳快先浪費到佢地兵力

推 對峙無意思
撚狗本身都無乜大意義 點到即止即可
有啲前線已有錯誤觀念覺得催淚彈先係最低消費
其實撚狗你撚到佢地著gear已經係成功
又熱又燥又拉唔到人先叫真正撚啊
次次有人被捕撚咗啲乜？就算真係撚到個代價都太高

如果有其他行動既 達成目的就好閃啦
見好就收 唔洗留係個到架

求求大家真正be water 真正快閃

真係唔該諗清楚雙方都會互睇消息，你會係藍絲PO, 人地都會睇直播架，你做緊既野全部人都知，更加可以預知!!

彈出彈入

呢張好靚！！！！

呢啲咪叫有建設性既post囉
好過隔離淨係識屌屌聲

721 811 831

慢慢做，慢慢學，拖到十一月

真係唔該諗下人地都識心戰

保命要緊

開幾多個post 先識醒，成日覺得玩唔夠就奶野

到到都有針，藍絲可以通報，唔好以為係街上面都會支持／不報告

分散走
換街坊裝（如果可以）

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

Push.

Push

有冇可能做到雞尾酒快閃

快閃要認清
狗屋門口不能停

上gear除gear
聽briefing
行出行入
又熱又凍
跑完又坐
真係人都癲...

晒氣啦
一句前線決定就唔會理你講得岩唔岩
係呀係呀你送頭都係前線決定
我唔會再講咁多

個個都以為無野, 仲要聽哂人講無獨立思考

佢地以為班狗唔會衝

之前幾馬鞍山撚狗一樣

大家真係要行雲流水呀~~
運動初期差佬冇經驗
加上市區又仲有欄杆可以拆來封路
所以做road block可以效果好多
而家D差佬勁凶狠
路面用得做RB的賣少見少
打陣地戰越來越輸蝕
要打就打機動戰~~ 你見D差佬跑襯都輸咁濟
走多兩轉佢地即收皮
就係因為機動力唔夠
我地冇理由放棄呢個強項 !!!

真。快閃根本5分鐘都唔洗就完成
快閃活動：
快速set RB(某個post介紹爆炸螺絲可以快速固定)
火魔法/土魔法雨攻擊狗宿舍
伏擊狗/狗家屬/狗官/狗鐵膠層等等...
破壞狗鐵閘機，售票機(可以用某個post介紹既膨脹xx)
總之任何打擊到垃圾政府既快速活動都可以

而逃走方面，帶定1件Tee/外套換
好似玩GTA咁，先跑去安全地方(盡量利用橫街窄行,小路,迴避cctv路線)
最後再分散搭車走

老實講， 後生果班仲覺得係玩玩下
今日就聽到一個後生仔同佢fd 講
"喂，有狗車喎，不如去撚下去 同佢講跌左野"
仲要係笑笑口，問身邊fd 去唔去

推
要有勇有謀

push

請記住7 1名句, "走啦 屌 博拉咩"

分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

其實講咁耐都冇人聽

快閃係快出快走
唔係突然間出黎就係快閃
各位手足記得早退

撚完就閃啦好嗎
求求你地

Agger

手動推POST

快閃
分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

日日都送 6月loop到而家

唔好傻啦，你估班狗唔識睇live咩
何況仲有藍絲篤灰，記者一跟死梗的

個籍囗是有記者跟，根本就上頭enjoy鏡頭，你係旺角玩完四散，記者跟得邊個？

唔快閃被人捉，跟住一班又上去叫口號
班狗又借啲耳捉多幾件

真係唔好再送頭

lm 有人屌樓主有狗上裝就以為贏咗正on9

pish 好啱
撚狗係要d狗辛苦 唔係我地

當大家做到真be water
就會有偽前線出嚟屌人 做得太少

推晚晚有人俾人拉真係心痛

唔會有人聽
樓主呢個理論
7月已經講到依家
次次都係歷史重演

快閃唔係對恃呀！

沉住氣呀唔該

真係要閃同反省

推真係唔好戀戰

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

諗下人地一樣坐係大廳睇ＬＩＶＥ打報告，大家一樣有冷氣軍師，人地消息重快過你

其實要拉多幾多次先明?
定係真係唔明?

當局者迷
be water la bro

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

快閃唔係咁快閃架,學下葵涌警察接收工咁樣啦

拉左過千人請吸取教訓

大家可唔可以明白

記者係要中立 無話要保護邊個架

一撚完狗就上巴士，隨時隔離個個就係休班警呀！仲有好多好多藍絲廢老！

乖啦要諗定點走 分散走 換裝
要有勇有謀arhhhhhhhh

唔想再見到受傷同被捕呀 一個都不能再少

sad but true

pish 不送頭先至叫撚狗成功

同意，不分化唔等於唔批評。又話做法不完美可改善，講左咁多次邊次有改善？

屌我冷氣軍師之前先問你一樣野，我駛唔駛踢過英超先可以話連加特屎波？

圍完之後播mp3

佢地一落車就散

97 機場
98 美領

做完野

即刻

立刻

即時

離開！

上裝 即走

借個位，唔好意思

不如唔好叫佢地黑社會啦……

認同 以後班狗上裝就要走 勿留

講左3個月
打飛機打到一半出唔到嘢最傷
無人理

次次都比人口爆顏射先安樂

次次都有手足俾人拉，睇到心都痛埋

講左3個月

有
0901零晨時份
圍柴灣警宿舍
快閃be water

water revolution

岩

推

831 尖咀嗰次 好似唔覺有人被捕

推呢個

PUSH

係囉, 果陣一開始講BE WATER, 係班狗一出黎佈防就散, 等佢地企

岩 再比人拉 唔係我地要達到嘅野 無限撚狗已經夠

敵進我退

推 支持撚狗

咁咪益左警察囉，上gear ，出黎一陣，對駡幾句， 返入去，除gear ，收工，袋ot錢。 啲人工真係好賺

簡直侮辱左「勇武」兩隻字直接爆頭新屋嶺見

其實啱

推。

夠快，就連記者都開唔切live啦係未？
睇路啊手足們！！！

因為成班都年少氣盛、狼性上腦。

831

掉完狗屋即刻走 最好令班狗上裝都上唔切

要係狗黎之前散
做完要做既野就走

比人捉果啲係食花生果班

推

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

講左成三個月了 佢地次次都話留番前線決定

一變對峙，一有人被捕，佢地就帶入狗屋出氣。
同意樓主

其實前線真係要醒目反應快先好做，唔係遲早被捕

推到完場為止

戇鳩
你冇大台真快閃

點會有記者跟到你
唔通快閃條友開po講定我而家要去xxxxxxx

同意 一對峙永遠損失嘅就只有我地 不斷有手足犧牲

尋日太子撚到12點幾
開頭係好爽啊。。。之後點？？ 捉左20幾個啊
你可以話黑警濫捕，市民屌幾句都捉架啦。但點解明知陷阱仲要踩

頭唔係咁送。請留力星期六，日

咁你想點?同佢對陣有勝算?
對家玩大包圍呀
比人布好陣就走唔到
理智D OK?
義士安全係首位呀

今日咪就奶撚晒野
鏡頭前快閃

同意

撚狗先要條件係要背熟地圖 聚集>狗上裝>分散式逃走 記者唔會跟得切 最後鏡頭會變翻拍黑警
最好由街坊組成聯合軍撚狗 再進一步可以確保有安全屋 撚狗頻率可以隨時變 等班狗防不勝防 精神崩潰

想型?

up

推呀 同埋無市民backup要更加小心身邊人

第一次圍狗屋總部講到依家
我都成日諗究竟咩原因大家都唔肯進化

今日邊度快呀？

而家唔係要譴責啲手足
而係提出改進嘅方法
你想見到手足畀人拉咩

[急需文宣] 聽日起，戴口罩，直到贏

凡係拖到出現對峙嘅都冇資格叫快閃
大埔墟大學爆閘嗰種就係真快閃
唔洗預先通知 唔洗call馬
自己組成小隊
等到街坊記者發現 或者狗嚟到已經散咗場十世

交俾前線決定

我冇屌過,你有時間追返
只係因為唔撚可能係鏡頭前快閃
身邊冇其他事發生咪好似今日咁追你9個站

不指摘 不分化 可以做的更好

認同

pushhhhh

同意 佢地出左黎上左裝就要散
唔係等到佢集齊哂人
set好哂包圍網先散

司徒小龍 fb post

參考～
[兩日遇到一個已退役前英國皇家海軍，佢接受過防暴訓練，想叫我代佢叫大家認真思考一下呢一個盲點，我代佢列出重點。

1. 圍狗屋目的？

是想引防暴出黎身水身汗?

定抑或心理作用，因為次次都輸，想贏番一次?

2. 圍狗屋正中狗仔下懷

狗仔匿曬入屋，

大家冇辦法睇到佢哋嘅數量、裝備、動靜。

大家冇辦法知道佢哋幾時衝出來，例子包括天水圍警署同埋尖沙咀警署。

大家冇辦法避免佢哋無啦啦喺窗口開槍，例子包括觀塘警署。

佢話「 我哋防暴部隊喺總部涼住冷氣等你哋攰就衝出嚟，但你哋就要每一秒擔驚受怕。」

「 以前長官帶我哋去荒山野嶺訓練，敵人會隨時出現，用石仔窩我哋。我哋最怕離開總部四圍走，點解而家班後生反而主動送上門？」

佢想教一教大家一個概念:「戰術主導權」

當你係街上見到狗仔嘅裝備、數量、同埋方向嘅時候，大家就可以四圍走，撚狗咁樣。

當狗仔見到狗屋出面你哋嘅人數、動靜嘅時候，佢哋就可以準備衝出嚟捉人。

呢一個解釋咗點解深水埗呢幾日捉唔到人，但反而琴晚天水圍警署就捉到人

佢想同大家分享一下防暴訓練最辛苦的環節:

1. 防暴警察唔知示威者幾時出現，令到心理負擔好大。圍狗屋嘅話佢哋就可以坐喺冷氣房裏面指住你哋嚟笑。

2. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊孭住全副武裝四圍跑，身水身汗。

3. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊高層需要大量時間決定掃蕩邊一個區域的示威者， 當防暴隊去到嘅時候，又唔見人影，指揮官往往會以為自己決定出錯。

4. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊喺街上逗留嘅時間越長，就越難分辨街坊同埋示威者，好有可能會誤中副車，射錯催淚彈，令到民意逆轉。

5. 示威者係出咗催淚彈之後散曬，防暴隊終於可以返入去休息，呢一個時候示威者又出返嚟。

呢位海軍提咗我哋幾樣嘢，希望大家以後心水清，唔好行去門口去送頭。

同埋記得，防暴隊由收到call到決定推進，只需要三十分鐘之內。換言之只要圍咗30分鐘，就等於自行送頭

希望呢位海軍可以畀大家一啲諗法，佢絕對唔支持大家咁樣玩

Pushhh

推，引到防暴著晒gear出黎咪走囉

721 831 push

同意但我覺得班黑警唔使寫report了

咁你有辦法令佢代價更大你就講啦

e water

agger

be water

Pushh